禁堂食真係迫死人

你老尾縮短每日放鬆時間
然後又番工

屋企住得遠，收工7，8點嗰班真係好撚慘，又未夜收到可以喺公司食飯，買野返屋企食都10點，仆街死港共當香港人係狗

講真其實好多人照買外賣出去公園食
咪又係會好多人除罩同聚集 禁嘅成效唔大

政府就係想迫死香港人
停你娛樂 無得做gym 唱k
想街頭健身？停埋你公園
你想去旅行？ok 坐返一個月隔離監先 除非你返大陸
想走佬？ 借疫情之名取消英國航班
想過節？停哂所有堂食 仲要想管埋你屋企嘅聚會
想民主？停晒所有選舉 借個勢拉埋民主派
集會市威嚟個599G
5000蚊 襲警暴動藏有攻擊性武器
全世界私人工炒人 no pay失業
政府工 wfh 話就話不加薪 但point照跳
等全世界覺得政府工好 依靠佢
啲人為咗過政府vetting唔敢搞咁多嘢

收8點，住村，買完外賣返到屋企都凍9哂

叮返熱 自備保溫壺

黃絲：港豬淨係識返工同食

唉

頂你快d解禁